\begin{aufgabe}{take-while}
Implementiere eine Prozedur~\schemeinline{take-while}, die zwei Argumente
nimmt:
\begin{itemize}
\item ein Prädikat~\schemeinline{p} wie bei~\schemeinline{filter} aus
Aufgabe~\ref{filter} und \item eine Liste~\schemeinline{lst}.
\end{itemize}
Die Prozedur soll dann die Teilliste der ersten Elemente in~\schemeinline{lst},
die das Prädikat~\schemeinline{p} erfüllen, zurückgeben:

\begin{schemecode}
(take-while odd? (list 3 5 7 10 12 3 1 5 4))
; soll evaluieren zu: (3 5 7)

(take-while odd? (list 3 5 7))
; soll evaluieren zu: (3 5 7)

(take-while odd? (list 4 3 5 7))
; soll evaluieren zu: ()
\end{schemecode}
\end{aufgabe}
